呂麗瑤，大話精，老屈教練，官都唔信你，哈哈哈哈

好囉，依家真相大白
講大話，抵撚死，官都唔信你

-----------------------------------------

田徑教練黃恆非禮女學員罪名不成立

曾任田徑教練的77歲退休人士黃恆，涉於8年前在大埔住所藉詞替女學員按摩，強扯對方內褲非禮，案件經審訊後，裁判官今裁定被告罪名不成立。
案審期間事主X在屏風後作供，指2009年9月1日至2010年4月8日期間某天在被告寓所，被告藉詞按摩雙腿要求她脫下長褲，並突然扯下她內褲在陰毛位置撫摸打圈。
被告自辯時則稱，由於事主X當時身穿厚身牛仔褲，「好難攞到個感覺」，遂建議X脫下長褲，X同意。被告指先後替X按摩大腿和小腿肌肉，歷時約1小時，其間兩人有傾有講，「佢同我溝通可以按邊度邊度」。被告強調，X在整個按摩過程中均有穿內褲，他從沒扯下對方內褲。

呂麗瑤篇文謊話連篇
網上留言，哇眾取寵，誇大失實

提防呂麗瑤，靠光環吹水
佢講所有野，先諗清楚，絕對不能信。

同台灣堆臭雞

上完床提告一樣

延伸閱讀

呂麗瑤跟梁震英一樣，大話連篇，絕不是一名可信的證人

已經證實呂麗瑤講大話，篇文已經係不可信既証供

留名恥笑港女
外國玩#metoo，腥講跟風玩#metoo，但都寧舍醜陋

當日我網上發起踢爆佢講大話行動。
多謝一眾巴打響應

開心死我了

除淨條底褲仔按摩1個鐘, 諗起都扯了

有疑點咪即係唔信囉，鳩UP都係疑點黎

個官坐時光機返左去睇呀?

好有意境張相同文字 每一粒文字都有臭閪味

分唔分到無罪同無做的分別??

你分唔分弱智同無知既分別?

證據有疑點又肯定到有做 如果證據夠成立到有做個行為就應該夠入罪啦

禁入去就睇到 連登出圖壞撚左

根本係搏上位 老屈人

自願叫唔叫非禮

呢件事令到樓主/大家開心，亦都唔關你事

因瑤係人都屌得架啦，你未屌過咩？

又一次証明硬sir既正確

仲有人未屌過佢

無唔無聊，亦都唔關你事喎

女權撚收哂皮

香港仲有法律咪值得開心囉
佢亂咁屈鳩人告上庭係浪費緊納稅人啲錢
咁咪關我事囉
人地講乜野你都淨係聯想到屌閪
你返去成人台討論算吧啦

冇證據=無罪
冇證據你又憑咩話人有做

no on9 pls

咁咪即係無囉，我地而家唔係話個教練無做過，係條女事後屈佢非禮喎
發生咗呀教練都認呀

智商低唔諗屌閪諗唔到野講架

分到
有按摩（有做）無罪（無非禮）
你想表達咩

都話條臭雞博上位

但裁判官明言接納事主並非為報復或個人利益而公開事件，讚揚她勇敢無私，其行為會令社會愈來愈公平，無論裁決是否如事主所願，法庭仍對她無懼社會壓力和公眾注視予以讚揚。

一個成年男人，叫個唔夠十六歲的女仔除淨條底褲按摩，係正人君子的行為????至於唔入罪，唔等如佢無做過，「十二點後我話事的」的「佐敦之虎」都被法官 裁定「以三合會社團成員身份行事、聲稱是三合會社團幹事」罪名不成立啦。

佢唔咁樣講，以後冇人企出黎
不過心照啦，官都唔信佢

女學員網上吹大左，林鄭做多左，又柒一獲

咪咁快掟石住，睇埋個官既判詞先啦

練官坦言不論裁決是否如事主所願，她無懼社會壓力和公眾注目而挺身公開事件，本身已是極為值得讚揚的行為。但練官坦言，法庭不是推動社會運動的地方，法庭的工作範疇十分狹窄，須按每宗指控的證據作考慮，不會受到事主挺身的目的、以及社會大眾的意象影響。練官強調，每個決定必須依據證據而定，亦必須考慮證據是否達致毫無合理疑點，罪名成立與否，是基於證據，決定或非反映事實。

練官坦言不論裁決是否如事主所願，她無懼社會壓力和公眾注目而挺身公開事件，本身已是極為值得讚揚的行為。但練官坦言，法庭不是推動社會運動的地方，法庭的工作範疇十分狹窄，須按每宗指控的證據作考慮，不會受到事主挺身的目的、以及社會大眾的意象影響。練官強調，每個決定必須依據證據而定，亦必須考慮證據是否達致毫無合理疑點，罪名成立與否，是基於證據，決定或非反映事實。

練官亦解釋，本案沒有法理上的爭拗，非禮控罪不需其他佐證，被告若以手觸及事主私處，已構成非禮。事主案發時是16歲以下，她是否有能力同意被告作出有關行為，並非法庭考慮範圍。非禮控罪亦不要求受害人必須向他人投訴或透露事件，有關情況只是評估事主口供是否可信的其中一環。

個官都話佢唔可信
幾時有講話有發生過傻鳩

死臭雞

直頭關全港男人事啦
條女唔仆街 咁都告得入嘅話
第時有條女告鳩你十年前非禮
睇你仲可唔可以獨善其身

無錯 法官點判係一回事
事實個啊叔都認左係除左條褲按
就算冇摸人塊閪都唔撚得啦

連登仔逐個同你metoo

其實單野好簡單
個教練同個官都話有按摩呢件事
個重點係咪應該放係"有無非禮"呢個issue度呢？
全程按左成粒鐘，你又唔出聲
當你驚俾人溶左唔敢講
但係之後見番教練又無野wor,又影相攬哂搭哂膊頭咁
過左咁耐先黎話metoo

支持硬ｓｉｒ

咁勤力開新post

你去按摩揼骨係着住褲按架？
你憑住一個情境就可以判斷一個人係咪正人君子 咁唔使法官啦

點解唔撚得 好多運動員都講過咁係好普遍 一係唔好叫教練按 叫佢地自己出錢搵人按囉 再唔係唔好撚按囉 onl9

班厹唔敢回架

邊有好多????得一個辯方女証人咁講，同埋個教練係庭上承認除事主外，從沒帶過不足16歲女學員返家按摩，亦未曾試過替下半身只穿內褲的女學員按摩

屌你老母 按摩一定要除淨底褲？
唔可以著短運動褲？
第時你生個女出黎 又係做運動
係咪唔介意佢著淨條底褲比教練按大脾？

結論係你仲清楚過証人
咁不如連登派你做代表審埋判埋啦

咁佢有冇帶運動褲呀 第時你生個女出黎 又係做運動 係咪要又唔介意佢屈個教練撩佢個閪呀? 咁又介唔介意佢屈埋你撩佢個閪呀

希望你第時生個女出黎,聲稱比人非禮完仲可以送禮物比對方又攬頭攬頸

個教練其他女學生 話個教練誠實可靠 冇一個女學生撐隻雞 個個撐教練 而隻雞咩證據都冇 你係咪活係平衡時空?

著住牛仔褲按摩的確唔方便，咁可以等時至做(你係街尿急，左近無廁所，唔通隨地ALL咩，做野要睇個環境係咪適合)或者叫佢換條短褲架麻，案發地點係教練屋企，佢有兩個十幾歲女，借條P褲黎有幾難????

屌你老母 按摩除淨底褲又點？
唔可以除淨底褲？

第時你生個女出黎 又係做運動
係咪唔介意佢著淨條底褲比教練按大脾？

係呀屌你老豆! 如果兩個無野怕乜撚呀?
家下回教國家? 女仔唔可以比另一半見到掂到?

就係你呢 D 思想污猥既人永遠往淫處諗, 其實最淫最賤格就係你地

●以事主描述的姿勢，內褲應不能被扯下
她指被告強行扯下她的內褲非禮，惟按照事主描述的姿勢、即她雙臂向後撐，身軀半躺在床上，她的大部份體重應會集中在臀部，若非得到外力協助，她身體會壓住內褲、至內褲不能被扯下。
●未有推開或阻擋被告
事主稱案發時因未及反應而沒作出任何阻止的動作，法庭認為對首次面對同類事件的14歲少女而言，該反應並非不可能，但她亦沒有反射式的動作，例如推開被告或用手阻擋私處。

你欠教練一個道歉呀臭閪，

仲有教畜學店培正中學未審先判

屌你老母

官都唔信你呀

冇運動褲咪唔好按囉 攞屎上身做乜鳩？
你訓撚醒未 我一直講緊佢除淨人地條底褲按摩呢個行為好撚奇怪 而且上面有人都講左個教練淨係對條女一個係咁 未試過幫其他人咁樣按
我當條女係屈鳩個啊叔
個啊叔自己都抵撚死

支持你打電話去培正中學抗議

依家官判罪名不成立
呂麗瑤支持者就收皮啦

上面個on9比人駁撚左啦 訓撚醒未呀 乜野叫抵撚死呀 比人屈所以抵撚死? 未就係你呢d人搞到個社會咁冷漠囉 睇你都係支那落黎 支那果套驚惹禍上身所以樣樣都唔敢做 縱然見死不救都唔理嘅邏輯係香港唔適用架 雖然呢d唔算見死不救 但都係同一套邏輯 夠有人話係事主要求按啦 醒啦我屌你老母臭閪 死支那狗

如果佢兩個冇野？ 你識讀心啊？ 醫生都玩偷拍啦
我唔同意除淨底褲按摩就話我回教國家思想 你訓撚醒未
做得教練就要識得避免呢啲敏感情況發生啦

抵啦係到metoo 搭曬膊頭影相完全睇唔出佢有退避

就係你呢 D 思想污猥既人永遠往淫處諗, 其實最淫最賤格就係你地

如果佢兩個冇野？ 你識讀心啊？ 醫生都玩偷拍啦
你又識讀心? 出面有人強姦你老豆係咪強姦你老母生你出黎呀孽種

我唔同意除淨底褲按摩就話我回教國家思想 你訓撚醒未
你知唔知回教國家就正正係你呢種垃圾思想 ?

做得教練就要識得避免呢啲敏感情況發生啦
因為你既性別我要避忌? 你無撚野下話?

係咪有男人女人就要著小 D?
係咪有男人女人就要唔好出夜街?
係咪有男人女人就要XXXX?

你呢種垃圾睇低女人同女人自己既判斷能力, 正賤種

《誣網》The Hunt

40歲的路卡斯 ﹝麥斯米基辛 飾﹞剛經歷了離婚及失業，好不容易才在小鎮的幼稚園找到新的工作，認識了新女朋友，也慢慢與兒子馬吉士修補離婚後的父子關係，生活似乎重新踏上軌道，但卻因為一個「喜歡」他的小女孩的不真實「指控」而掉進了地獄，蒙上性侵的罪名！

謊言就在流言蜚語、震驚及心存懷疑的環境中像病毒般擴散，在法律還沒判他有罪或還他清白前，矯枉過正的周遭包括校長、家長、朋友⋯⋯，幾乎整個社群都與他為敵，只有路卡斯孤身一人，誓要悍衛自己的清白及自尊。

死港女，學人metoo都唔照下自己個西樣

你都白撚痴 我冇話條女屈人冇錯 條女屈人性浸 metoo係死臭閪呢個我唔否認 但係個啊叔自己on9 平時又唔係幫其他人按 今次好按唔按 除淨條底褲幫條女按
都唔知你講乜鳩支那驚惹禍上身乜都唔敢做既邏輯
就算係條女主動叫個教練幫手按 咁都起碼比條運動褲佢著住啦 唔通條女叫佢奶閪佢就奶咩？做得教練呢啲都叫做為人師表 唔撚識得避忌呢啲野咁搞到今時今日咁怪邊撚個

你理得人插埋入去,你情我願就唔叫非禮啦
事後唔報警一樣咁close,n年後先死出黎話人非禮

放過瑤瑤啦，話晒攞過亞運銅牌

Metoo

係呀社會發生乜柒都唔關你事啊
愚民繼續返大陸飲喜茶啦

教練早就身敗名裂
目的已經達成

佢個樣咁安全 官好難信啵

條女都話自己因為著住老牛，所以同意除淨底褲
咁關教練認唔認咩事？？你有認知障礙 ???

你自己都識反問我係咪識讀心 咁你就咪撚一開始先入為主咁講「如果兩個無野 怕乜撚野呀」 屌你老母係到駁鳩番自己 仲係到講乜撚野強姦老豆老母
你講緊個啲回教垃圾思想係點撚樣啊？解釋黎聽下？
因為性別就要避忌？ 我幾撚時講過男人唔應該幫女人按摩？ 不過如果你老母平時慣左賣大包日日做免費雞 你思想比我開放都情有可原

上面罵戰就出去罵啦
嘈撚到好似小學生鬧交咁
讀心讀你老母心咩
講返單案啦，無人想知你地識唔識讀心同淫唔淫賤呀

唔好嘈交啦 我淨係知法官大人唔相信佢
姐係冇誠信 會講大話

連登法官大獲全勝

●事後仍與被告保持親密關係
根據事主metoo貼文，她指事後身體很誠實，對被告產生厭惡，但基於被告對她有恩，故勉強維持表面關係。惟根據庭上證供，案發後她仍到被告鄰居家玩狗、乘坐被告車離開，及後8年仍與被告保持社交接觸，包括送禮物予被告、參與對方女兒婚禮、上載與對方的合照並親暱稱呼對方、與對方態度親密並有身體接觸，與她貼文描述不符。
練官坦言，若上述證據分析只是單一事件，或不會影響他對事主證供可信性的質疑；但綜合而言，則足以使他認為證供帶有合理疑點，遂裁定被告罪名不成立。

其他唔講,剩係講上面呢段,有乜撚野好拗,你係唔係咁好戲呀, 陳永仁呀做左10年卧底? 幾憎呀韓森都要埋佢身呀?

發生左件事之後仲可以有咁多交流, 你老味搵咩人信?

hahaahahahahahaahahahhahahhahahaahhh

無定罪唔等於無做過
岩既 唔可以話錯

其他野唔講啦
Me too呢樣野 隔左幾十年先告真係幾on9
其實都知好大機會告唔入都照告
證明當時有幾咁唔情願先會咁做
但咁撚唔情願都可以按成粒鐘
都算啦 之後仲有咁多合照咁close

你地見到男教練vs16歲少女
一黎就覺得一定係個男咸濕啦
好 就算係咸濕 表面睇落都好大機會係條女自願比人咸濕

推到隻臭雞仆街死

臭雞！我遊日話嘅

1. 你自己都識反問我係咪識讀心 咁你就咪撚一開始先入為主咁講「如果兩個無野 怕乜撚野呀」 屌你老母係到駁鳩番自己 仲係到講乜撚野強姦老豆老母

我反問你姐係話緊你廢噏呀撚屌 你證實唔到就咪撚下判斷明未呀戇鳩!

你自己講: 第時你生個女出黎 又係做運動
係咪唔介意佢著淨條底褲比教練按大脾？

我答你: 係呀屌你老豆! 如果兩個無野怕乜撚呀?
家下回教國家? 女仔唔可以比另一半見到掂到?

之後你吠: 如果佢兩個冇野？ 你識讀心啊？ 醫生都玩偷拍啦

我咪反問你係咪識讀心囉傻鳩

2. 你講緊個啲回教垃圾思想係點撚樣啊？解釋黎聽下？

Men call their brother-in-law’s wife “sister” while their brother is alive. But if their brother dies, they marry his wife. Men can wear any clothing. They can wear their underwear in public. But if a woman wears a short dress, both men and women will call her a whore.

底褲同其他衣服一樣只係塊布, 你就講到煞有介事
" 按摩一定要除淨底褲？ 唔可以著短運動褲？"

就係你呢 D 人思想下流諗到見到底褲就有野.

3. 因為性別就要避忌？ 我幾撚時講過男人唔應該幫女人按摩？ 不過如果你老母平時慣左賣大包日日做免費雞 你思想比我開放都情有可原

我幾時有講過話你講過男人唔應該幫女人按摩呀? 我一直都係屌緊你

就係你呢 D 思想污猥既人永遠往淫處諗, 其實最淫最賤格就係你地呀傻仔!

你答我啦, 醫生都玩偷拍啦? 出面有男人強姦, 你老豆係咪強姦你老母生你出黎呀孽種
我老母有無大平賣唔知, 但係一定無比我老豆強姦囉 ..

咁都告得入
遲下D港女有樣學樣 Metoo埋 D前男朋友

怪邊個? 咪怪誣告果個囉支那仔 咪再用你d支那邏輯啦

G

有冇判詞睇

唔好講咁多 快d幫條女上訴

臭雞呂麗瑤冇料冇人氣就告恩師增加人氣
一世臭雞呂麗瑤

其實最重要一點係
如果真係有非禮 就唔會之後合照都咁close
呢樣係無可能 睇合照亦都唔係女方所指有距離

如果咁都告得入
男女朋友做過愛 分手後告佢你強姦都得啦
你話教練事實係有除淨底褲按摩
咁你事實夠同前女友有扑過野啦

睇見班metoo撚死撐就好好笑

個官暗示緊呂小姐畀人按完爽完仲要屈人

但睇完相就縮返

中晒

Me too失敗 爽

講真以現今教育道德既新高黎講

男教師搭一搭女學生個膊頭都會俾人唱

個教練咁都唔識避忌係佢蠢

7

一見到d相咁開心
又咁親密

從來無信過佢

培正真是未審先判 已經咬定人地 有犯罪 惡過共產黨

你判斷唔到佢有做就要當佢無做
你估大陸呀

以後有真係俾人非禮既女仔真係多得佢唔少

幾時到WH孫女比人搞

#metoo

以後俾人屈既男人多謝佢就真
香港太少打甩既案例

咩叫唔撚得

無左facebk？

條臭雞fb都唔見埋
想當冇事發生？

兩件事沒沖突架喎
以後減少誣告
真係非禮就多得佢

不過都係既...真係非禮就要即刻告
都幾難似番8年先告俾人用呢件事口實

所以咪話佢正臭閪
扮撚哂野

非禮即報警係常識
你唔好話等人死埋先講
屈得就屈正仆街

呢條正一臭西嚟

法官好波

連登仔=社會垃圾

一陣搞到人自殺點算呀

我講教練呀，臨老先嚟唔過得世仲搞到工都冇埋

有無得告佢拎翻賠償
話哂都咁老
仲比條臭雞屈
臭雞屈人無成本?

重諗起之前有班友撐瑤 話個教練比人拉左 連登仔炒哂車

唔知邊個先係炒車呢

輸打贏要？

你咁講姐係以後唔洗法律啦 個個用常理情感去判罪咪得囉

點解你又唔會企返個教練果邊諗？ 一個正常既按摩被屈成非禮甚至屈埋見到陰毛 咁又對個教練公平同正人君子咩？

好似你d咁撚柒on9嘅人仲好意思走出嚟護主？
兵唔係咁做架戇鳩
佢自己都冇諗住報警喺網絡上屈鳩人就啱？
你條撚屌真係冇腦個喎
你自己單機把啦啦

臭雞

邊撚度、幾時講過有發生過 屈得就屈

原來我幫老母按摩下對腳舒緩下佢d肌肉都有機會俾老母告返我轉頭
唔係佢話ok我就可以按摩架
#metoo真係好撚邪惡
屌你老母

網上吹大，借小小事玩野me too,
開頭唔講人名，呃like算。
點知玩大左，咁多人睇，教練俾人起底
林鄭出聲
自己敢企出黎，但唔敢報警，

警方，社工及多方面體育界人馬出手，
騎虎難下，焗住做埋場戲佢。
落口供，到上庭，

前後矛盾，有幾多係真？

1. 你話人講過起碼都搵番個source出嚟啦，冇source鳩up你話個官屌人老母都得啦
2. 教練幫運動員按摩有咩問題

本來女權目的係身體解放
性別平等
男同女性一般接觸唔應該有限制
依家搞到扭曲曬

永遠都係女模到男人就無問題
男人整到女人任何部位都可以無限上訴
根本就病態

個八婆遞個籮柚俾人又淑女所為呀?
屌你老母

你過去做教練囉
冚家蛋

得把閪口喺度講
對LUN住事實仲撐
你生個女出嚟做運動員屈多獲屈到成功為止啦

抵撚死 以為老屈人唔使成本

?個女仔已經好慘

佢害完人你覺得佢慘咁撚反智
我覺得你你老母好撚慘

人metoo佢metoo

之前有女學員講過正常都係除長褲按
入面係p褲有時底橫
佢唔覺得有問題

臭閪港女

香港法治已死,如果麗妹勇敢D
一早講出件事,相信唔會有今日既結果
唔該你地搞清楚呢家係有疑點令被告無事
你地收下把口啦,一個女仔咁樣屈住屈住咁耐
佢地好慘架,比佢見到你班衰人講野真係哭死佢

之前Tag metoo個班撚樣出黎講兩句啦

應該要去佢賣過廣告嘅post 無論facebook ig都係下面comment
去埋廣告商個page到comment

麗妖面皮咁厚閂facebook一頭半個月彈翻出嚟又冇人記得佢㗎啦

要從廣告商著手 封殺女權妖

唔好問邊個做 我就已經comment咗一堆

今次難得有機會令女權收收皮 巴打要加油 面對女權要齊心

火影世界第一

痴線，連個官都列左四大點唔信佢。

你諗下啦，口講比人搞，之後同佢有親密行為，又送禮物，私下約飲茶。

呂妖面皮厚到教曉徒弟告師傅
佢個facebook page閂翻一頭半個月開翻就當冇事發生過
Mark低有咩廣告sponsor 直接係sponsor到comment
就算閂咗page 起碼有noise俾sponsor

呂妖IG廣告link合集（慢慢加）
主要係下面comment 同係sponsor IG comment
就算媒體受訪都要comment 受訪都係幫佢出位嘅門路

Sponsor：@asphodeli.hk
IG Link：

Sponsor：SoulElectronics
IG Link：

Media：VIUTV
IG Link：

Sponsor：Fight Hard Fitness - Fortress Hill
IG Link：

Sponsor：arclabs_us
IG Link：

Sponsor：mapperthon
IG Link：

Sponsor：Fight Hard Fitness - Fortress Hill
IG Link：

Sponsor：卡樂b
IG Link：

Sponsor：ORGANIKA HOUSE
IG Link：

Sponsor：商業電台
IG Link：

Sponsor：kiehlshk
IG Link：

Sponsor：
blenderbottle
nikehkg
nikewomen
IG Link：

Sponsor：
cliniquehk
ouiworkshop
IG Link：

Sponsor：NIKE
IG Link：

Sponsor：wifiegg
IG Link：

Sponsor：laneigehk
IG Link：

Sponsor：milkandcohk
IG Link：

Sponsor：eviebeaute
IG Link：

Sponsor：NIKE
IG Link：

真係fatfat
唔怪得meToo 上位

未搵晒㗎 大概呢大半年㗎咋
我comment咗好多 但開始comment唔到 唔知係ig alert定點
兄弟們幫幫手

仆街真係好撚心寒，根撚本就預謀老屈上位接廣告，屌你老母成個局黎

八婆

女人按男人就得
男人按女人就唔得？

按咗成個鐘

呢鑊真係各位兄弟聲討

難為個教練 好慘

小小正義彰顯

有d入唔到去既

俾假口供 教練應該反咬佢啦 鳩作大話亂告人

就算佢真係就屈，我唸佢都未必會告條女誹謗嫁喇，一把年紀，仲邊有咁多心力去搞D法律程序丫
總之法庭判佢冇罪，屋企人又信佢咪算囉

納粹女權主義者

正臭閪

不過我覺得佢都係俾人焗上橋啫，玩大咗

樓主攪清楚，個官係信呂小姐，最後仲讚佢好勇敢

至於個官憑乜野信佢就不得而知

自相矛盾，估個官信呂xx？無意思

佢鳩up又當真
唔通同你講信佢鳩up害人咩

警察夠話南亞賤種打劫係求財啦 唔通同你講佢地打劫係興趣咩

嘩咁都有得屈？

睇多次判詞先講

因為呢單案唔可信，個官判決係係唔信呂麗瑤既，
但堆客套說話似係因為個metoo運動
佢似唔想打擊其他勇敢企出黎既人而講既